818要人 818要人 818要人

由6月9 起香港人為左反對逃犯修定條例而出黎抗爭, 回想起612警察開第一槍 中信大廈放催淚彈 721白衫人無差別攻擊 荃灣斬人事件 示威者被打甩牙,射爆眼

太多 太多 我們都累了 可以連新聞都唔想再睇了 因為每日都有抗爭者被捕既消息 被打既消息

但希望大家記得點解6月9會行出黎 如果我地唔堅持落去所以之前既努力 犧牲都會白費 所以818一定要出黎 再次話比政府聽 我地無忘記初衷 爭取五大訴求

818要人 818要人 818要人

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

推

警方818只批准維園集會， 維園只可容納幾萬人 ，如果100、200百人出來，自然逼曬出街， 點算？ 黑警會唔會當喺街啲人，全部都係犯法？ 我哋要如何保護自己不被[屈]非法?

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

先去今晚攬炒
再全力推818

只要人數夠多 佢地唔敢做野

go go go

True, go go go